{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044020",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71509&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉오월의언덕펜션"
    },
    "text": "当ペンションは、個別庭園と個別バーベキューを楽しめる団体、家族ペンションです。 周辺には江陵コーヒー通り、眼目海辺、鏡浦湖など多様な名所があります。 近くには鏡浦湖まで車で7分、安木海辺まで車で27分、江陵カフェ通りまで車で27分です。 入室は5時から可能で、退室は11時以前にしなければなりません。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車場もあり、ペンション内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 客室にサランチェとハヌルチェがあります。 サランチェは、個別プールと個別バーベキュー設備が利用でき、ハヌルチェには客室内の暖炉は使用できません。 バーベキュー施設は客室内のザイグル刺身を20,000ウォンでご利用いただけます。お支払いは当日現地にてお願いいたします。 ペンションには最大人数を超過した場合、入室できませんし、訪問客は不可ので注意してください。 また、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所から取り外してください。 提供された情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの営業時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は11時以前にしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで喫煙できますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで肉類や天ぷら類、魚類を調理することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンション内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のプールやバーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "サランチェには個別プールと個別バーベキュー設備が利用できますが、ハヌルチェには客室内の暖炉は使用できません。バーベキュー施設はザイグル刺身を20,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えた場合、入室できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは火薬や爆竹などの危険物を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火薬や爆竹などの火災の危険物質は使用できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報や料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提供された情報はペンションの事情によって変更されることがあります。また、オンシーズンには料金が変動することがありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用施設の紛失や毀損があった場合、責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 446
    }
}